認真，覺唔覺得芷若講師傅好好聽....

好想同祝祝瘋狂講師傅

屌你老母倚天狗

畀D禮貌好喎

小昭講公子仲正

都正既

可惜生得太樣衰

咁樣仲正

咁樣太過淫賤
冇曬小昭個種feel

我真係覺得佢越嚟越靚又可愛
你睇多啲都會中埋毒

即刻返唔到轉頭